Twitter投票！美國應否介入，協助香港示威者！！

已經有2萬幾人投票，快廣傳！

形勢大好

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

[重po]經過812同813我有啲嘢想講